## Стиль: Пинг-понг
### Пара: 
- Хурсов Павел
- Потапов Алексей
### Задача: 
Написание backend'a

### Понравилось:
- Так как писались независимые части системы, удалось ускорить написание сервера.
- Возможна совместная работа с напарником на расстоянии.
- Достаточно безопасный способ совместной работы, так как есть возможность исключить физический контакт с напарником.

### Проблемы:
- Не всегда удается найти достаточное количество общего времени.
- Требуется понимание всей системы в целиком, для целостной и качественной реализации.

### Выводы:
- Парное программирование хороший способ ускорить разработку и увеличить её надежность.
- Парное программирование требует большей степени взаимодействия членов команды, что повышает осведомленность каждого не только о его части, но и о всей системе целиком.